从那以后，总工作时间以完全相同的速度反弹。 尽管方法截然不同，但美国和英国的工作时间下降的情况是一样的 
 这一现象被理论学家称为普遍性，其发现就像发现大象和白鹭以完全相同的最高速度移动一样奇怪。 数学“骗局”如何拯救粒子物理学|查理伍德| 2020年9月17日|量子杂志 
 此外，一个适当优化了速度的页面可能也不需要AMP来获得速度增益。 谷歌排名因素将改变2021年的搜索:核心Web Vitals, E-A-T，还是AMP? |Aleh Barysevich | 2020年9月16日|搜索引擎观察 
 你可以在速度中训练敏捷性，这意味着你如何开始，如何推进，如何通过你使用的技术来保持你的冲刺速度。 一名加拿大少年是世界上最快的足球运动员之一朱利安·麦肯齐| 2020年9月16日| 
 当下一次耀斑与前一次耀斑释放的质子相撞时，质子和电子会以相同的速度向同一方向加速。 中微子可以揭示射电暴发射的速度Lisa Grossman, 2020年9月16日，科学新闻 
 任期限制可能是加快改革进程的一剂药方。 国会不可忍受的白色|Dean Obeidallah | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 他觉得自己的身体变得软弱无力(就像高速电影里的花枯萎一样)。 有权势的国会议员写了关于“肉胸”的文章|Asawin Suebsaeng | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 与螺旋桨相比，喷气式发动机立刻带来了两个进步:速度翻了一番，可靠性大大提高。 8501航班引发了一个问题:现代喷气式飞机是否过于自动化而无法飞行? 克里夫·欧文| 2015年1月4日|DAILY BEAST 
 有报道称，亚航空客飞机的飞行速度非常接近引发低速失速的速度。 恶劣天气导致亚航8501坠毁? 克莱夫·欧文2014年12月29日|DAILY BEAST 
 当局指责抗议连接都灵和法国里昂的高速铁路TAV的无政府主义者。 意大利的恐怖轨道|芭比拉扎纳多| 2014年12月28日|每日野兽 
 说真的，对于一个在下面挖地道的人来说，他的速度是惊人的。 《鼹鼠爷爷的故事》阿瑟·斯科特·贝利 
 接着是一长段光滑的冰面，他以越来越快的速度滑过冰面。 北方巨人|R.M. 巴兰坦 
 他再也不会坐在方向盘后面为速度的傲慢而高兴了。 阿里斯蒂德·普约尔的欢乐冒险|威廉·j·洛克 
 事实上，他的样子是如此可怕，戴维没有停下来看第二眼，而是以最快的速度出发了。 《大卫和妖精》查尔斯·e·卡瑞尔 
 那姑娘简直不敢相信自己的好运，以近乎荒唐的速度离开了。 圣马丁之夏，拉斐尔·萨巴蒂尼